【變天行動】全民攞商業登記證，最後機會燒政府春袋

#請立即地氊式搜括朋友 #攞商業登記證 #特首選委會
根據選舉事務處資料，2019年出版界總登記人數為634名，而體育界選民更只得581人，可見功能界別選民基礎十分之低。傳統上，按這界別的選舉規則，大多需要作為團體，並在一年前先加入某些協會，才能符合投票資格。

然而，最近有人發現功能組別選舉有個屈機位 💢，只要有商業登記證 (BR)，就能以團體名義通過各途徑，登記成為功能界別團體選民。只要其中有2000名手足攞BR並申請各個界別，特首選委版圖就藍變黃了！

📌誰有可以攞商業登記證 (BR)?
- 所有滿18歲的香港人，包括學生、打工仔、退休人士
- 未滿18歲者須家長同意書

📌如何攞商業登記證 (BR)?
- 帶身份證去灣仔稅局
- 填寫申請表，交申請費$250
- 全程10分鐘搞掂

商業登記署
地址：香港告士打道5號 稅務大樓 4樓
辦公時間：星期一至五 上午8時45分至12時 及 下午1時30分至5時
帶身份證去灣仔稅局，俾$250，10分鐘搞掂

📌關於填寫攞BR申請表
- 申請表係張A4紙，3分鐘就填好
- 名稱中性，例如 馬家開心娛樂
- 業務普通 ，例如 娛樂網購、休閒運動
- 業務地址可寫住址，用黎收信，唔會公開

📌攞BR要比$250，10萬人咪進貢25球比政府?
- 原價為$2250，財政預算案寬減$2000，及後更可申請豁免$250，等於免費
- 除咗可以燒政府春袋之外，仲可以入功能界別同特首選委

📌有後續問題嗎?
- 業務零收入，不用交稅和交報稅表，沒有額外費用
- 沒有實質業務，下年可以唔續，或求安心主動取消

取消商業登記證表格

📌商業登記證的實際用途
為了圖利而從事的任何形式的生意、商務、工藝、專業、職業或其他活動，都必需在開業後一個月內到稅務局申請商業登記證

📌如何能趕及2021特首選委？
務必五月二日前攞到商業登記證 (BR)
2/5/2020前 申請體育界、紡織及製衣界
2/5/2021前 申請出版界、進出口界

體育界 (1年以下BR)🔥🔥🔥🔥🔥

出版界 (1年以上BR) 🔥🔥🔥

進出口界 (1年以上BR+商業地址) 🔥🔥

紡織及製衣界 (1年以下BR)

其他商界 (同等重要)

📌報功能界別會喪失超級區議會的一票？
不會！商界是團體票，並不影響你本身個人票的其他功能組別資格，意味登記商界後，可以同時於超級區議會 (個人票) 和商界 (團體票) 中投票，亦可以將票授權俾其他人投。

📌支援團隊
Telegram:
Facebook:

10分鐘搞店?
你睇下今日商業登記條人龍排到邊